點解有d 屎有超強浮力，沖極沖不走？

空心屎？

裝左噴射器

好撚難頂
屋企人成日痾呢啲
一起身就見到
真心屌一聲

有油

太極屎，四兩屎撥千斤廁所水

成日屙屎都係成隻前臂咁長，條屎轉唔到彎沖唔走

我都想知
住民宿沖唔到舊屎 沖左2個鐘都仲有屎碎浮下浮下

你去睇睇醫生好喎

拎個水桶裝滿 一口氣倒哂落去 乜都沖走

早幾日係公司屙屎搞到屎坑塞咗
之後請個通渠佬上嚟整，佢話入面有條屎太硬，篤碎咗就得
好驚比人發現

?

水份太少, 密度太低... 叫佢飲多啲水... 食生果... 準時去柯屎唔好keep太耐...
做運動...

唔係食得太多肉先會沉咩？

你訓屎坑?

個post好臭